學車 考試租車收費問題

話說 我排期就下個月月頭考（6月）
但因為早一排太忙所以冇咩時間學車
只可以5月先開始學
之後第一堂就交咗 考試租車錢+第一堂嘅錢
咁而家就學唔切 上咗5堂only 要延期考試
我有冇權問佢拎番考試租車錢？

最後咪又係要租返後考

但可能換過個師傅/啲用可以用住係其他地方先嘛
同埋延期可能會係大半年後喎

考慮下考咗先，肥咗之後再排快期

話唔定你pass呢

唔啦 主要而家想延期
半年後得閒啲先再學
想知個租車錢有冇得拎番咁

你延期的話，就肯定係畀個尾期你
到時你自己睇下路票過期未，cfu錢就你試下問佢攞啦，話呢排好忙+唔夠錢用

最好畀張新考期佢睇埋

不過唔試下淨係考咗泊位先？
咁你下次咪淨係考路試(如果pass咗)

淨係教得一節堂泊位+調頭。。。
路票姐係張學牌？

路票=$510
學牌=$548

睇你呢個case應該就連泊位都唔掂架喇，改期喇

而家係你違約喎
佢預咗你本身考牌嗰段時間唔做其他人生意
畀返你係人情，唔畀返你係道理

如果佢話
見你咁慘等錢使
但佢都有咩損失
俾番你一半/30%啦
一年半載後考嗰陣搵番佢補齊錢再考
（到時可能加你價）
你又點？

你老母佢學得一個月上5堂叫佢考試
你咪撚害人啦

當你仲有十日
嗱嗱臨搵多兩個師傅
湊齊每日最少上兩堂
如果可以早兩堂晚兩堂
夠去考架
掙在你而家洗唔洗番全職肯付出幾多姐

睇條款細則囉 撚知你簽左咩約呀

諗諗下都唔知佢係咪明知教唔晒
水我教試租車錢

你自己冇時間學 關人咩事
同埋係人地預咗個期俾你 你唔要車

邊有人第一堂就比埋考試租車錢

我學之前有問佢 得番一個月學唔學得晒嘅就
同埋 成個5月 我真係日日得閒
只係佢比唔倒咁多日我學

拎就拎得返 不過拎唔足
例如你之前學車 每堂250蚊 呢個價錢係你跟佢考試先offer比你
你宜家唔跟佢考試 收返你正價300蚊
你上左5日 10堂 即係要比返500蚊
你預繳左1800蚊考試費
佢咪退返1300蚊比你